留意到近排熱狗d死敵都收哂皮

網台界：仇痴達
政界：郁撚
球壇：阿仙奴

留煮業久

呢排最開心一定係你地熱狗

交通：MTR

牙滿準備做區議員

圖書館都就收皮

而家幾點牙
一早收左啦

唔好笑

yes